Admin幾時處理下d投票post啊

充斥版面 日日有人屌

開個類似黑洞台又好，禁上熱門又好

thanks😎